大聲啲，今晚旺角場邊隊波贏啊？

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

🎤我島最強打氣歌🎤

我島 我島 我們一起加油

我島會是東亞最強

讓我島足球飛揚

樓主收爹啦！

臭閪台狗

裸咗跑未？

樓主唔係狗

收嗲啦台狗

躝啦台狗